加拿大撐香港

Toronto

Vancouver

Montreal

好感動

Winnipeg

Calgary

Edmonton

Markham

Saskatoon

唔可以唔記得呢首「願榮光歸香港」